認真Post，呢度有冇Ching請文職？

運動加埋疫情，做開嗰間公司三月接咗
成個三月四月五月到而家六月零收入
Send CV出去send咗二百份有多，
有Interview嘅一隻手數得晒

雖然有儲開錢，但我係屋企唯一經濟支柱…
成三個幾月零收入，供樓水電煤管理費雜費每個月大大話話HKD 18,000走唔甩，
我今個月再搵唔到工，依家住緊嗰度要放盤，到時兩老加埋廢青細佬真係要瞓街
一諗到呢度我真係好想自殺…

一直好想入一間start-up闖下，
因為自己本身性格係鍾意由零去創造一啲野，
即使低啲人工都唔緊要，
但而家呢個環境，有份工已經係萬幸。

自問自己background同待人接物都唔錯，MBA BBA有齊，有around 4年list co FI back office經驗，如果有Ching / Ching公司請人，可唔可以幫下小弟？

小妹就請小弟不了

幫推，巴打希望在明天，咁高學歷實會有機會既

ching 兩日月前唔係有兩個offer?

幫推
加油呀

真係咁等錢洗點解唔去做倉？ hktv 做到仆街

Mba 失業

冇啊，果陣struggle得太耐，
而又冇諗到公司話摺就摺，offer冇咗

認真，我係真係有去過apply倉文員，雖然唔係HKTV，
但一去到（佢係直接上門見工嗰隻）睇完我份form講咗句：你唔好玩啦…

搬貨wo 唔係坐冷氣房wo

巴打你人工叫低d唔會冇工開....

佢係招聘會黎，有倉務員有倉務文員又鏟車之類，
但係見都未見睇完我份form就問我係咪玩

呢個時勢大家都明
咪直接講 要供樓 搵快錢 幾錢都做囉

我而家已經叫做應付到每個月支出就算
即係20k-22k

to be fair 係經濟狀況唔容許我再叫低自己個價

「呢個時勢大家都搵份工，有份工已經係萬幸」
我exactly wording，
咁佢又係一至五返半日8000，咁我諗住2點收工之後可以打其他工，CS又好咩都好

你叫得太低
人地反而覺得你有問題

文員仔叫價20-22k
你唔好玩啦

啱啊Ching
五個手指都數得晒嘅interview個個都問呢個問題，點解會願意drop咁多？你係咪騎牛搵馬…

口梗係話唔係，
但講真：原本我level嘅位又冇公司開，高啲又唔夠經驗，低啲又比人問係咪騎牛搵馬

我真係真係好灰

mba bba有齊 請你返去搶佢飯碗

btw, 你 last salary幾多？ 做邊種文職？

點解MBA 會搵20K 工?
咩MBA 黎?

叫個廢青細佬 m記都要做啦
你同佢最低工資咪 加埋有 2xk囉

我做開果行大多都Associate起跳，
以我經驗Sr. Associate - Executive已經係overqualified，
而本身就算呢個位人工都去到26-30k，我叫20-22k係做爛市

當然我自己都整咗好幾份CV for 轉行，
果啲真係13k-15k，但就真係會好似上面我咁講，比人質問

文職 唔等同 文員仔喎

文職 中高層level 咪又係管理級

因為搵唔到工
太詳細background唔喺度公開，但絕對唔係俾錢就有嘅MBA